後日之前應該都係跌

升左太多啦

呢2日好關鍵， 呢2日都跌唔落，W型態就確認。。再挑戰3萬5

唔好自膠

Dow又縮番入去

冇力